全民投考政府工，正式啟動！

sorry呃左大家入嚟，想問下點解大半個上班台都傾緊政府工

屍人市場出手低，福利差，工時長；不過最重要係好多未做過正苦嘅人對正苦工有太多幻想，以為hea收工，正苦某啲位成日對白卡佬都夠死，最慘係同事白卡，例牌你做埋佢果份。

咩位咁正，可以成日對住班痴線佬

因為大家都認為政府工 人工高 福利好
千方百計想入政府做

大把位係，警犬呢啲唔在講，康文／運記／勞記都對得多，學資就成日比人屌老母。

悲哀

如果真係咁筍就唔會成日有空缺
不過是有自知之明
廢毒懶咁政府工難炒係好過拎綜援嘅

年年創新高

考紀律部隊

人地識拎白卡，你唔識又拎架咩！
大家一齊拎，大家一齊唔駛做的！

就算減人工都要入政府!

做政府工必須愛國愛黨

岩

點解要考政府工？

見到有d人減5000做aco